［高達禁武］到底破滅魔劍定光子魚雷勁d

魔劍就唔講啦
不過光子魚雷係g復國吹到勁一勁 射下就變曬光 魔劍應該唔夠佢快

電話禁極刀

你唔好拎衛星微波炮黎比？

魔劍勁極都係對ms/艦呢d單體寶具，用對軍黎比真係唔多公平既

魔劍唔屈機架 （制作組話勁少少的pilot都避到 ）

光子魚雷根本出一出之後就冇再提
緊係魔劍勁啦，全套鐵血嘅精髓
打都唔洗打就直接贏

貝爾利話太勁，唔再用

姐係話三日月唔夠勁？
我唔同意
只係制作組想向世界表達孌童僻必須死
所以夾硬要佢死

連伏線都唔算係嘅垃圾兵器就唔好提啦

一定係破滅魔劍

破滅
勁到消滅左成套作品

你光子魚雷射程幾遠???

魔劍可以係宇宙射落火星
亦可以係太空 兩軍艦射程外 發射

班仆街咁講

散佈光子魚雷擋唔擋到魔劍？

魔劍最快

以魔劍嘅加速度
光子魚雷未放出街已經比佢一野射爆

火星軌道上打落火星地表唔駛三秒，擋個屁

魔劍根本冇得輸

究竟魔劍勁啲定認真連續拳勁啲

勉強平手
不過魔劍可以無限量咁射
埼玉就得一個

魔劍勁咗佢連暗殺都做到，只要想射你嘅話，下一秒你部機就插住幾支野啦

射落平地引起嘅爆風仲要似核彈咁大範圍，光子魚雷？

你打開個背包果時望下你部機啦，插滿哂彈頭，機師都死埋啦

剎那係未變外星人個時已經可以感應到木星咁遠既距離

可想而知三日月連魔劍都避唔到係有幾廢

Els都用腦量子波先感感到
魔劍邊有腦量子波